毋懼亂局升溫 粉嶺逸峯業主減兩萬上車客即撲入

美聯姚子峯表示，粉嶺逸峯1座低層D室，實用面積468方呎，兩房間隔，微減2萬港元，以628萬元易手，呎價13,419元。

新買家為區內上車客，物色單位近半年，見近日樓價開始回穩，睇樓兩次後即決定入巿。

原業主於2013年以399.3萬元入市，單位升值約57.3%。

減2萬

減2萬....
比人當左做乞衣都唔知....

撲入恭喜佢

減兩萬都收貨

香港咁搞落去真係唔知點收科

粉嶺都咁貴

真係on99

加全港 都毒氣環繞。長住都死人

減價10萬係最底消費喇.....

1-628/630=0.32% cls減咁多想做蝕本生意?!

減2萬 買菜咩
睇樓減15至20萬係基本

粉嶺13000都搶住要?

長實深水埗個新盤都係差不多

出到九龍都成問題

二手可以即買即住 做到800萬9按
深水埗個盤樓花即供折實都要7球尾起跳
唔係target同一個市場

深水埗邊度有13k 一呎。

個新盤鬼有咁平

已成交既愛海頌47X呎兩房成交價8球...
連登印象派多

粉嶺無TG 抵買

屌佢老味都唔明啲樓升咩鬼，咩都冇做就左3百萬，幾撚on9既事